出年示威口號 會唔會變成 打X共X 恢X香X ?

黃衛兵